唔好畀人帶住走啦，關於屎渣郭偉健單嘢

單案嘅重點係律政屎署㨂黎告條最輕嘅罪擺係區院審，而區院又係佢哋屎渣嘅自己友範圍，8~9成係屎渣藍屍...
呢單案最少應該係高院告條仚家剷 傷人17 - 根據 第212章《侵害人身罪條例》 第17條 ，意圖造成身體嚴重傷害而傷人 & 企圖謀殺。仆佢個街，而家係告又告得輕、判又判得輕。反過來睇，告手足黃絲就搵條最重嘅黎告，判又盡量去到最盡。我真係好想香港畀人核爆!!!

香港法治一早仆街

依班狗官同香港人勢不兩立

+1/10

邊條狗畀左負皮，同我走出黎奶屎

警世

+2/10

其實可唔可以民事告條斬人仆街？

當然可以啦，直接告上高院
但條屎渣如果無樓嘅話，告得入最多老破咋

+3/10

根本全部都係佢哋d人
加埋響佢哋設計既遊戲規則底下
我哋點玩嘢都好
總有個極限
一日搵唔到有效方法渣住共匪春袋
我哋就贏唔到
只能夠眼白白睇住手足一個又一個咁入去坐
然後睇住上面繼續包庇藍屍
然後我哋又乜都做唔到
得個嬲字

中共都預左鎖國，留島不留真香港人啦...真係無計

+4/10

+5/10

我知道香港法治而死
知道黑警選擇性執法
知道律政司檢控偏頗
知道法官判案唔公正

但應該點做
比加超早幾日講既恐怖主義抬頭，係政權恐怖主義
我哋只係普通人，唔想比恐怖主義統治。

幾時有支核彈，打中香港。攬炒啦

金主應該主動聯絡3位傷者幫佢地私人檢控

舊登義士刀仔界何君堯,
何君堯轉個頭行得走得
DOJ告義士企圖謀殺

藍屍一刀穿肺, 女手足入ICU差D死
DOJ 唔告企圖謀殺

你就知所謂法治, 係乜東東

將軍澳連儂隧道斬人 控方改控意圖傷人轉介區院審

將軍澳「連儂隧道」斬人案，疑兇在羅湖入境時遭警方逮捕後，現被控三項傷人罪，今在觀塘裁判法院第二次提堂。控方將修改控罪為有意圖而傷人，並轉介至區域法院審理，案件押後至11月5日以取得轉介文件，其間被告繼續還柙監房。

被告洪震（50歲，導遊）被控三項傷人罪，指他於8月20日在新界將軍澳景林邨及頌明苑之行人隧道，非法及惡意傷害黃靜美智子、李玉鳳及梁鎮杰。

控方今指案情嚴重，在取得法律意見後，原以《侵害人身罪條例》第19條提控的三項傷人罪，將會改控《侵害人身罪條例》第17條，即有意圖而傷人罪，並轉介至區域法院審理。
斬人個肺斬到人命危都只要求轉介到區域法院審
律政司刑事檢控科既檢控服務真係世界級

麥當納爵士報告
為了與時並進，進一步提升效率，提供世界級的檢控服務，刑事檢控科在2010年1月委託英格蘭及威爾斯的前任刑事檢控專員御用大律師麥當納爵士(現為麥當納勛爵)檢討其運作。麥當納爵士會見過多個職系的人員後，在2010年2月提交檢討報告，針對刑事檢控科的組織架構、內部常規及程序、工作的分工和分配、培訓的性質及提供培訓的情況、法律人員及法律輔助人員的職能和職務，以及該科與外界組織的關係及交往，提出一系列的改革建議。我們已根據麥當納爵士的建議，推出多項改革和新措施。

刑事檢控科的架構重組
是次架構重組的重要一環，是設立刑事檢控專員辦公室，由人事主管掌管，負責刑事檢控科內所有管理及制定政策的職務。刑事檢控專員辦公室的職責範圍廣泛，包括傳媒關係、行政管理、政策研究、培訓、投訴及意見回應。刑事檢控科的日常運作由科內其他四個分科負責：分科一(法律指引)負責就在原訟法庭、區域法院及裁判法院進行檢控的案件提供法律指引和進行案件籌備工作；分科二(訟辯)負責在各級法院的訟辯工作；分科三(上訴)負責上訴訟辯，並就有關案件提供法律指引，當中包括涉及《基本法》、《人權法案》及司法覆核的上訴案件；分科四(商業罪案)負責處理涉及商業詐騙、賄賂、應課稅品、科技罪案、證券及稅務詐騙、侵犯版權和違反商品說明規定的案件。

推

問題係普通法下一罪不能兩審
律政司唔覆核刑期都冇用

Push

睇清楚，告民事

律政屍唔肯覆核未我地jr番律政屍囉

被告冇錢都係冇用
民事告律政司又告乜呢？

好嬲呀好嬲呀

控方好似有用傷人17喎
但係案情嚴重斬到人命危都只要求轉介區域法院

條仆街判咗45個月呀

如果45個月內光復到香港

呢條仆街仲駛旨意出得返嚟？

所以乜嘢JR, DOJ覆核之類, 根本全部都唔係正確方法

不過監獄入面, 仲有唔少手足

我相信佢地自然知點做

香港金融先係中共個春袋，要降低香港信貸評級先有用

根本係謀殺

法庭已經判咗 JR D乜？

香港有法治已往矣

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

呢個係無謂幻想, 懲教你以為真係前線好黃?
就算做到, 你忍心手足坐多幾碌?

其實DOJ 班prosecutor 都好仆街
DOJ 既公務員
係咪黑警叫你地做咩你地就去做？

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

push

有險可守？
別傻了...

新請嗰班係無要求讀law，(雖然好多律師入去做)，但係咩人都入到，你就知班人無嘢叻要靠奶上位

DIU

冇撚有錯
企圖謀殺都不為過

what can we do?

以前睇壹號皇庭
去大律師公會投訴控方律師

推呀
上國際呀
retweet!!!!
做野啦 成個熱門都係光速羅 diu閪
關你撚事咩
成堆又唔不推文
咁q多5毛開無聊post都算
下邊留言又幫手推

傷人17好有機會要去high court，一定唔會有咁既判決書出出現

幫手上國際啦

唔係佢設計遊戲規則既問題
係佢唔守遊戲規則

球證 旁證 足協 足委 全部都係佢既人

屌 紅底官死全家

up

點都要玩盡佢
不過律政師係佢哋嘅人
民事都要告

Dead body

俗稱香港高尚情操特色法治，正名：人治

點睇都似企圖謀殺案，應該可以上訴？

投訴左先
再推上國際

即係對高樓價高地價不滿影響生活
刺傷高地價高樓價製造者
會被輕判?

ppp

仲有被告暴動同謀殺既兩個少年!!
難得有單死左人，當然大造，想用最嚴重既charges煮死佢地。

根本只要話自己係藍屍 斬人殺人都冇問題

送中驊用條最輕嘅罪嚟告一早知

而家係條狗官份判詞出事

掉磚舊磚係現場執都告老謀，呢條藍絲返屋企拎刀都唔係老謀。 DOJ

有冇法律jj入黎，到底狗官郭偉健放生斬人暴徒單案有冇得上訴？

賤過狗

有冇得搵612搞民事索償？

嗰班所謂唔係律師嘅檢控主任係負責簡單好多嘅案件

你地屌還屌可唔可以搞清事實

所以要體制外抗爭

傷人17叫最輕？？

斬到入ICU都唔告傷人17??

認真...
其實意圖謀殺同s.17最高判刑都係終身

我睇到係傷19咋...

佢係告傷人19咋